其實我地係咪應該幫去既手足搞路祭

睇完毛EE個記招
都幾乎肯定至少3位手足已經死左
而佢地屋企人可以已經被軟禁什至已經遇害..
所以先到而家都未有人出黎路祭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋， 太子